\thispagestyle{plain}
\index[in]{Ich komme schon durch manches Land}
\index[in]{La marmotte}

\beginsong{Ich komme schon durch manches Land \linebreak}[]
\beginverse
1. Ich \chord{d}komme schon durch \chord{A^7}manche \chord{d}Land a\chord{A^7}vec que \chord{d}la mar\chord{A^7}motte, \\
und \chord{d}immer was zu \chord{A^7}essen \chord{d}fand a\chord{A^7}vec que la mar\chord{d}motte. \\
Ref.: /: A\chord{F}vec que \chord{C}si a\chord{F}vec que \chord{C}la a\chord{d}vec que \chord{(A^7)}la mar\chord{A^7(d)}motte. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Ich \chord{d}geseh'n gar \chord{A^7}manchen \chord{d}Herrn, a\chord{A^7}vec que \chord{d}la mar\chord{A^7}motte, \\
der \chord{d}hat die Jungfrau \chord{A^7}gar zu \chord{d}gern a\chord{A^7}vec que la mar\chord{d}motte. \\
\endverse

\beginverse
3. Hab' \chord{d}auch geseh'n die \chord{A^7}Jungfer \chord{d}schön, a\chord{A^7}vec que \chord{d}la mar\chord{A^7}motte, \\
die \chord{d}täte nach mir \chord{A^7}Kleinem \chord{d}seh'n, a\chord{A^7}vec que la mar\chord{d}motte. \\
\endverse

\beginverse
4. Nun \chord{d}lasst mich nicht so \chord{A^7}gehen, ihr \chord{d}Herrn, a\chord{A^7}vec que \chord{d}la mar\chord{A^7}motte, \\
die \chord{d}Burschen essen und \chord{A^7}trinken \chord{d}gern, a\chord{A^7}vec que la mar\chord{d}motte. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Johann Wolfgang von Goethe - Weise: Ludwig van Beethoven\\
FA: 110 GB: 131 LB: 192 MO: 94 TS: 324 PI:\checkmark
\end{angaben}
